打工仔壓力發洩區

我屌你老尾，入公司早多我半年，明明同職位，下下要踩住我黎屌，仆你個街，我癡線起上黎實當面屌你上天花板

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

我唔係屈機男

屌到上天花板 唔差在屌埋紅點

屌你老尾 一早叫你重作啦
出埋d垃圾攞嚟柒

我屌你老母，入你個post幾晚，明明係假膠，下下當人狗黎撚，仆你個街，我癡線起上黎實當面迫你食撚左張紅紙🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

屌得好